楊潤雄：新高中課程通識科加入內地考察 (我的兒子在澳洲讀書)

教育局局長楊潤雄表示，新高中課程通識科加入內地考察，並不計入公開試評分，當局不能迫學生到內地。

他提到政府的決定與檢討專責小組有不同屬正常，任何教育改革都會對教師有影響，當局會協助他們轉型，包括轉教其他科目。

教育界立法會議員葉建源表示，政府未有按程序讓課程發展議會討論改動，要求教育局提供理據，如未能提供，便反映這是隨便的政治決定，將社會混亂的責任推卸予給通識教育科，形容通識教育是「代罪羔羊」。

佢個仔幾時比人掟返大灣區

兒子在澳洲讀書的香港教育局長長楊潤雄表示，新高中課程....

因為覺得香港教育制度較「複雜」，而安排子女入讀國際學校的楊潤雄

我的兒子在澳洲讀書

因為已經直接變0分，唔需要評分！

因雄

「沒有教育相關資歷，曾任專業會計七年，其兒子在澳洲讀書的香港教育局長長楊潤雄」表示，新高中課程....

果本書今日香港 令人聯想明日台灣